其實樓上鑽撚夠未

屌你老母 日鑽夜鑽
嘈撚到仆街
Day off 想訓晏d
次次8 9點準時開波
一個禮拜起碼鑽3-4日
究竟有乜撚野好鑽

利申：一次都未鑽過

你肯定樓上有人住？

我樓上都鑽緊

+1

你確定樓上有人住

介紹你

斜體

屌 我今朝又係
嘈醒左

屌你正呀喂

有一刻諗過上兩層樓 俾一千蚊個屋主 俾我係佢屋企鳩鑽返半日

屌我又係
上個禮拜已經轉左幾日 算 我忍
我屌佢老母今朝又轉
明明今日返晏就諗住訓到自然醒
我屌

上去問下條友係咪有心玩野

唔一定係樓上
D牆傳音好勁

聲音用solid 傳最快 成3k m/s 無記錯
可能高你5-6 層裝修 全幢suffer 問下看更先啦